97巴絲吹水台 27

千算萬算都算唔到係我推爆post

Hi 新任樓主

黑仔大佬
終於唔係我開po

專登唔推爆

仲咁大聲喎

報到先

睇完kitchee so tired

輸好多
今晚軌疤好緊張

可惜入唔到波

新人留名

初嚟報到
睇嚟呢到應該無人己經出咗嚟做嘢

召喚告巴

我呀我呀

今日又逗到利是

無拜過年

你負責派

A0派撚

仲有我

呢幾返睇my盛lady
以前睇真係純覺得好笑
依家睇返覺得好多位都好有意義同好感動

留個名

新人報到

有幾多97單身

我

成office最細係我 出trip返大陸比客問咁細個就出嚟做嘢

咩工有得出trip咁開心

今日有兩封

又有新人

here

大把

全部都係
除咗告巴

唔好迫死我

告巴
熊疤
黑仔巴
97三大男神

小妹芳齡二十

Engine狗

me都係

你又知我有j

含過喇

係咪食過返尋味先

明知自己要比其他人更努力我仲係懶到舊屎咁 唉

拍咗幾耐拖?

望唔慣熊巴唔係樓主

初黎報到
好唔開心啊

對唔住囉

下個你開

你講咩呀 無拖拍呀我

我都有fans了

發現自己人老咗就愈黎愈肥
肚腩 波仔波 雙下巴
仲要已經減唔到

新陳代謝慢咗好多

想揸

告巴洗咩揸仔嗰個架

我仲係過輕

係

由細到大都冇肥過

咩事唔開心啊

肥仔波好正
打飛機果時邊打飛機邊揸自己個肥仔波

lm

放完長假返學真係辛苦過戒毒…

cls

點減肥好

做運動

日日都做
但都減唔到

係咪跑步

跑步就一星期1-2次 每次30-40分鐘
每日都有做basic cardio fitness咁

咁勤力都減唔到

嘩頂咁努力

讀左兩年愈黎愈覺得自己揀錯major 真係後悔到仆街

點增肥好

實迷途其未遠 覺今是而昨非

告巴

痴線

以為脫離dse之後就唔會再溫書溫到喊…
太天真…

加油

屌校園台on99
19 dse都睇到咁撚重
張野jupas用外
出去做野／non jupas 報大學／報postgrad
冇人會理你你張cert

唔試過點邊樣岩自己
大學野係咁
好多野讀落去同想象好唔同

其實會理

想當年我又係比個科名fake撚左
讀落先知完全唔係個回事

我97巴 第一次入黎

97 engine巴初來乍到

Basic野咪會睇
例如我中英文4
In大學/工都冇人問
點解你成績咁差得4

你in pt 定ft先
同埋老實講英文4根本就唔係差

法國好多新97巴入黎 歡迎呀
屌奶星無97絲

有都俾你趕走哂

小妹咪係

關我咩事

早

On9

Pt

不過in大學都冇人問你dse點
張都係例行動力

癡線講句早晨都畀人鬧

應該係冇嘢好問先會問

一眼睇哂啦 有咩好問姐

晏晝先黎講早晨

晚安

一齊落街食個宵夜？

月尾不了
月頭先喇

Join

食完藥有咩方法可以清醒啲

懸樑刺股

「刺股」指的是戰國時期的著名縱橫家蘇秦，他因衣著破陋而被秦惠文王拒之門外，還遭到了親人和鄰居的恥笑。從此，閉門不出，日夜埋頭苦讀，到了晚上有時候疲倦得想打瞌睡了，他就用冷水沖頭。到後來，冷水也不管用了，他就用錐刺自己的大腿。鮮血流了出來，他也痛醒了，就又繼續讀書。

通過幾年的苦讀，蘇秦終於成為一名大縱橫家，身披六國相印，使秦國在十幾年之內，不敢輕舉妄動。

夢巴係咪肥仔嚟

同fd食飯都麻撚煩

發生咩事

Hello 初嚟報道
有冇design JJ

唔好再講

呢排晚晚點幾兩點先訓 又要早起好眼訓

等勁耐先有得食

約早一個鐘是常識

初到貴境，留名

應該係食定d野先去

你地約咗食咩先

一件無用嘅垃圾

形容呢度好多人 (唔計我)

Me

多數任食啦 唔係點夠食

任食應該要留肚先啱喎

食厭咗

煲仔飲

煲仔飯

一係放題 一係邊爐 好悶架

已經留咗個位比你

早晨

早呀

做功課做到悶悶地, 入黎R下水吹

Sex chat?

girl only law

小妹藍屍

想點傾?

污煙瘴氣

搞我喇
濕曬喇

扮咩君子

你似乎去錯台地方, 呢度唔係吹你已經濕哂嘅水

97風紀

唔洗扮

聽日開始返學 好不安呀

聽日又要返工

仲要做功課

要溫書

唔洗返學就要返工

又assignment又present又midterm

好靜

on9

因為97得毒丁

大家都番工番學啦

唔係返工就返學嫁啦

Me雙失

你有女

97台常識之一，得告巴有女

做group project真係麻9煩

未試過同人合作唔麻9煩

Hi

互相忍讓

有d人見你忍得，真係食住上

今次拍住啲唔識嘅人 完全唔知自己可以做咩

偏偏個人係太熟你唔知點出聲話佢…

唔係熟先容易啲出面講咩

女人同女人 冇依支歌仔唱

從來唔會同熟既人一組
因為我大學根本冇朋友

又扮

你個肚好大

智障人士

係啊 五個月了

人地去旅行
我就返學

人地去屌女
我就打機

人地去扮工
我就真係返工

女呀！我要女呀！

好串呀

我要屌到精到人亡

打丁就有你份

你班痴線佬

屌完個present 食埋個下午茶 心情大好

Happy咪幾好

正啦

屌屌屌屌屌屌個所謂ex居然夠膽搵返我講野
真係屌佢老母
搞到我又心情又落到谷低

Sp ok?

no

屌傾日又返十到五學

no gay

咁正

新人留名 hi~

會呀

好驚喎 會有人識我架咩

我識你 柴大邊緣人呀嘛

邊緣人又點會有人理我

應該唔識既 我係學校好摺架喎
但唔介意識返個飯腳 長期自己食lunch

邊有

起身等開工啦

返咩

會展

早晨
本身上十點
但成9點先起身
而家先岩岩返到去

上堂遲到是常識吧

今朝成功準時8半

好叻呀

返學嘅日子好疲累

清巧串

冇人同你講過咩 準時是應該的

上堂好悶
包括而家呢堂

咩都未開始做就已經都好攰
身心都係

好同意 呢個年頭都仲有人咁諗好難得

每個sem都逃避現實

你地返學都仲好 冇朋友呢樣野
我返學放學lunch食飯都係自己一個
真係唔知返黎做乜

有*

冇朋友 得grouomate
同佢地唔多啱傾

說穿了

番工都係

但係而家返pt好開心 係自己鍾意返既工

會展幾好搵

ptgf都好搵

尋日做完gym
今日好撚攰

有隻仔

熊巴睇我唔順眼

大把人都係咁啦
包括我

自製dayoff 輕鬆！

好提子

你又知
唔係真係識我掛

上得一堂50分鐘就落堂 咁不如訓多陣

你比咁多錢讀書為左走堂？

之前聽人講過

我係真心讚你

對唔住

佢有錢人黎

我連養自己都有困難

+1
食開二手飯

新鞋
好撚靚

你做ptgf有人請食飯

我想收工呀

又話鐘意

班毒撚成日請食M記
寧願食二手飯

好攰 依個星期完全無休息

鍾意返工同需要休息係冇衝突架喎

駁5刀
屌

今日訓晏d

你日日都好早

派海洋公園飛係咩玩法

返工

政府諗既野就係咁

送3億比海洋公園
唔係睇唔出下

咪係 人家明明想要去迪士尼

還返d錢黎呀仆街政府

還錢於民

返工成日俾d咖哩佬過黎叫my friend

你點樣應佢哋

因為班咖哩佬係d客 所以都係普通咁幫佢解決問題
但轉過頭即刻同班fd講 I am not your friend ar
班咖哩佬有靚女都唔搵係都要過黎搵我 屌你啦

gay會黎喇

你靚仔

心好累

自問絕對唔係 亦都俾人話過十萬九千次去確認

咖哩味太重 不了

You are not alone

純文字討論 ？

岩岩係IG放完負

係俾人確認唔係靚仔 咁都想要圖？！
我又唔係女 試下唔好咁飢渴

這裡gay情四射

想太多了 聽日訓醒返工啦屌

返到屋企凳都未坐暖又比人chur功課

早d訓算啦呀仔

我會比人屌撚死 我怯

我訓先

我頂你

97

初黎報到
大家好

2018 dse 中文卷好難

98

我00後

屌你老母你地搭地鐵好撚嘈呀
我實報dse玩鳩你地

好似話未必有免費啦

我小六⋯⋯⋯

波波淆底

返去做功課啦小朋友

根本就諗都冇諗過就沖出黎柒

佢做開ptgf

而家啲細路身在福中不知福

hi 熟客仔

升中好大壓力

我屌你 今日2個靚女同事last左day
聽日就變得好悶啦

轉gay喇

唉 幾時先有假呀

其實走左2個靚女 會展仲有大把靚女
但係都真係覺得可惜既

殊 唔好咁大聲

有無人睇左lady bird

返工就齋坐 然後等放工

有啲擔心返工遲到

正呀

全世界返730我返900

時間過得好慢 精神疲憊

Happy Friday

呢句真，有時多嘢做會覺得充實

系
賣鞋果度成日無人
去執下倉時日過得仲快

仲要望天打排個半鐘

放咗了

5p jai

5p 刀系人姐 -.-

岩牙XD

做乜9

最近有啲濕濟啊…

都唔係最近架啦

真心嬲嬲地 難得今日有心想食夜市 差50米距離佢地就走鬼散曬

食住覆你

我屌你啊

邊到有夜市

合桃露好正

鄉下地方

無啦啦咳到甩肺咁濟
但係聽日仲要準時返工

如果真係病到返唔到老細又唔會怪你嘅我諗

咁又冇真係病到返唔到 咳姐
但係咳到個喉嚨有d痛

冇事嘅

琴晚臨訓前食左d幸福咳傷風素 而家叫好d
但唔記得帶d返工lunch食

飲多啲水

這些機會不是屬於你的

有冇人知7仔有冇d可以潤喉既野飲？

可樂

咳仲可樂 想我死

踏上這無盡旅途

咪又係陪跑

屌佢老母 得日校生有得免費考dse
咁姐係咩都冇得受惠啦
講完話取消就取消 咁不如成份燒咗佢啦

終於星期六

冇事嘛？

收到風
瘋熊疤比公安nine左

俾咗封大利是就即刻奶我鞋底啦

hea左成日

邊度7仔仲有白繽紛樂賣?
樓下無曬

天

好食

5蚊咋

見到一係黑古古力 一係 最普通嗰隻

週街都係
白色先最巧食

呢個我buy你啦
白古古力 係咪最肥

人愈大 就愈來愈少食甜野

好熱呀

太耐無返泳池 覺得自己心臟比起以前脆弱左

返去幫手？

係 鐘意飲茶或者酒

碎愛凍奶茶

救生員

可否比小妹含下

酒就不了 冇咩性趣
返而會飲咖啡

Not u ar
4 male dog

咳到就死 放工返屋企附近就想去睇醫生
點鬼知d夜診唔係提早收工就冇開
真心喊出黎 係咁咳 點訓

我幫你人工呼吸

落到去燒多幾個比你

想要藍莓味

燒比你仲多多要求

順便燒埋有你樣嘅攬枕啦
唔該你呀

當年比人點相仲唔識驚

5sick

nope

好悶呀

無知一問 你地個intern係自己搵定學校assign?

我係自己搵架 嗰陣貪得意apply

咁唔咪有興趣先去apply架咩？
點解會越黎越hea

因為就快走 同埋啲野都開始不停重複
做啲野都無咁上心啦

我呢份keep左做2年
一樣咁開心 雖然都係重覆既野

我都好開心喎 只係無咁緊張啲野咁解

返一日工，返一日學
每星期過住相同規律嘅生活

無女係咁

rich

Poor

大阪

東京功貴
大阪係逼但我覺得旅遊味重好多

大阪係幾正
心齋橋絕大部分都講廣東話

上次去大阪嗰邊 未去哂
但我又鍾意東京嗰邊多啲

新入黎

返完工先黎病獲甘既
仲訓左係床

take care bb

Hi there u are using LIHKG

會唔會打仗架

唔經唔覺做咗4個鐘牙嘥文都係未做哂

早啲休息下聽朝再努力啦

Summer intern 仲未有人請 好不安

咁快就要搵

Summer做依家搵算遲啦

讀咩

好開心 個神憎鬼厭既同事終於走左 我好感動

Finance

每次個展覽一完 就即刻變返做廢青

搵份穩定長期嘅工做

讀埋呢2個月都讀完top-up
直接讀完搵份ft

你個top-up讀幾耐

呢個星期好撚顛
Present 又有豬隊友
份野我要做撚哂先得
仲要midterm/返工
想死啊

頂硬上

1年 差呢個sem
但唔係attendance
試過成個十月冇返學去左返工

屌
食金拱門隻芥末釋息薯條食到好撚辛苦

你又top-up緊？！
我以為你係HD緊

難度你也是？

對唔住 小弟返學太摺
真心邊緣人黎

班蛆員？

唔關事 冇朋友 分組都係淨邊d人就一組

橙
sem頭埋唔同之後好難埋

咁似我

我做你地朋友

ELM係咩？
細佬我讀IHTM

屌左出聲 Event and Leisure
唔通我地之前真係同學
話說我初頭都係報ELM
佢條仆街話full左要我轉
明明成班fd一齊讀ELM 杯9 me

返嚟了 攰死

你第2次講

咁唔係啦
我HD係002黎

你就好啦

就黎比mid term屌撚死

加油啊

你好重咩

重又如何 一樣咁過

重唔係問題 肥左先係問到
近排好食好住肥左唔少

都係果句
由細到大冇肥過

我睇落去都好似冇咩變化
一著件西裝就知道出事啦

著西裝食大茶飯

肥撚到減唔到

返會展工都要著啦

食極唔肥

就係返會展工要著
好在有條皮帶

星期六midterm 但冇一課識 今次仆街

估唔到3 billboards 咁好睇

正野黎

同我一樣

點解夢巴好似咩戲都有睇咁

細佬我Kelly打手 點睇

終於見到有97啦

訓左好耐wo

Ching 岩岩出監？

屌，轉天氣又病
好撚辛苦

而家好似得12度
小心身體

雖然你成日針我 不過希望你快啲好

邊有針

熊巴係我朋友 唔準針佢

大家都是好朋友

咁唔好食唔好住你都會唔開心格 算啦男人肥無咩所謂 開心就好

唔好著啦咁

Faro? 我聽返D miss講得$52
Kelly$60喎

返工要著嘛 同埋我覺得著左靚仔d

五香肉丁都覺得辣
點算

過水先再食

出茶記食

我都覺得幾靚仔

咁你努力減肥啦 一齊加油

都係肥左d姐 未洗減住
只係萌生過想減既諗法

叫佢拎杯水浸落去

屌

對唔住 我冇心架

唔好食

無d上進心

Kelly會展$60 AWE$67包飯
Faro我唔清楚
你2間都有做姐係今年year2 la

嘩開始互爆

我想瞓教

吓點解我要係year2既

你唔你柴大架咩？
柴大intern第一場係3月珠寶展
你話你2間都返過嘛 咁我咪估year2
估架渣

我青大架

我波大
肥仔波

肥仔波先正
有得互揸

笑左 再笑埋右

做咩個個都要扮肥絲
還我熊巴

抽下水姐

好靜 有冇深夜吹水團

冇

無

我陪你傾計呀

想訓

訓醒

好悶 陣間test

又返工 點解我既工作都離唔開小學雞

戀童

一到星期六就唔知做咩好

pass?

頹廢在家中

咁又唔好灰 每個人總有失意既時候既

好奇想問 呢個天時你地出街會唔會著大褸或者羽絨？
利伸我係一年四季都短衫短褲既痴線佬

下 今日凍到我要著兩件heattech

渣架
D fd著緊大褸果d隻手凍冰冰
而我隻手仲係暖既

我係越老越怕凍

我地呢個年幾可以有幾多錢 再搵囉
Test唔考都考左 下次再努力
聽日一定會更好天既 係咪呀哈姆太郎

呢個係 我而家既耐寒能力都低過以前
但係都比其他人耐寒

莫耶斯我屌你老母

呢個世界沒有最慘 只有更慘
所以你既負能量只不過小毛見大毛
做唔到最慘果個 咁不如去做開心既其中一個

會員水晶宮發言人

熊巴被通渠

賭錢好咩？
冇贏得輸 不了

窮人唯一希望

票站幾點完？

2230

賭不可一不可再

小賭怡情呀

只信六合彩 雖然係賭錢落海

星期一的早上

屌教授輸撚左
仆街咖哩飯就大炒人
公平咩

廢票

聽朝8半test

8點已開工

新東撚表示投都唔撚想投

叫教授選過新東啦屌

其實係
一來票倉
二來九西真係窮撚地方
舊區好難玩

窮撚報到

聽講佢無擺街站 抵輸

agger

好眼訓

早到

你都唔差

Me呢

辣殺

弱者先訓教

屌 好似我既一個fd
佢真係日日唔訓咁濟
都係講你呢句

戒左好耐啦

認真問 點樣可以早起而唔眼訓
唔好答我前一晚早啲訓

唔訓咪唔洗早起囉

打少d飛機

小妹同大家講聲hi

認真答 習慣咗就得

依家既香港都係你地班95後主宰架喇😔

睇吓標題

95後係指
1995-1999 出世👌🏻😞

老喇
依家92俾人嫌老

00後崛起就真

今日唔洗返工返學正

平時覺得冇野做所以覺返工
而家返工都係冇野做
人生點先可以多d樂趣？

周圍r人吹水

141

旺角阿鳳姐好好手勢

好耐冇見

死啦 我真係唔知咩黎
怪我過份單純

搞湊完細路嚟？

今日唔洗返

約我出街

醒下啦你又唔係女

好直接

你唔介意我樣衰我可以陪你

我聽日會返學 熊巴你都會返？
去睇mass dance

返

返左都唔會知你係乜水

初來報導hi

或者大叫
死疤狗

hi

小花梅二兼通大細

等我鏝教訓你喇

世界大戰抹黑字宙了 can you feel

你鏝到時唔好整傷我美斯b就真

留名當場等聽

屌你尼馬扮坐輪椅向霍金致敬
用下腦喇

成班雞

圖？

唔準你咁講 需要有都唔出奇
但我都有fd子有份跳

到時喺觀眾堆搵你

ig: princejoyce

其實有諗過係人群入面叫白熊冰

喊出黎

舞火龍幾時開始

有架咩？

我12點半先落去蒲頭

求介紹

岩岩柴灣果隊跳到尾玩除衫
D女

係咪hall度搞
利申1點走咗

夢巴

係呀 好熱鬧

Diu mo 圖？

無圖我話伯母跳到尾玩自摸都得

冇圖
但睇字都扯咗

邊緣人又邊敢影相
想太多了

有冇清有玩maimai

洗衣機

成日有fd係fb po片 超撚勁果d黎

玩到上神檯果班都課咗1皮以上 好癲

好少落機鋪打機
冇fd會去機鋪玩

聽日又要剪頭髮

我頭髮都長得好撚快

[月經]你地幾耐剪一次

1個月

死疤狗保送

咪好
打其他驚隊垃圾比人炒

保送英超

學人做ptgf

Ftgf

喂 起身囉

靜咗一日

冇咗我呢到即刻靜哂

掛住打機

好悶

打丁

好灰 人生又....

雲加bb

做乜咁灰...

番工番到灰左
諗到自己都係打死一世垃圾工果時...
我唔知點面對人生了

好耐冇入黎
呢度都係冇乜人

我之前都係
辭左都而家仲未搵工

咁勇啊 我未辭 因為辭左我諗我都係會搵番份差唔多 咁不如唔好辭

好串喎師傅

唔係做政府咩

有冇人而家係MK

你仲記得
冇做好耐了

啱啱mk返嚟

Mk jai

唔係呀 因為今日澳門果個馬介休成村人黎左

乜水嚟

咩水呀

可以去fb search歡樂馬介休
有靚女

佢地啲片幾好笑

Mk淨係識去信和

間間機舖都好多人玩

要玩都要排隊

都幾鐘意睇 d懲罰好癲

通常都揀少人時間玩

小太空人訓練計劃諗起都好笑

龍哥成日俾人屈做太空人

一連三日有三個midterm

開始嚟料了
我仲繼續返工

4月應該會忙到想死

所以珍惜3月既時間

而家開始忙到5月頭
之後就解放

對唔住 我果科表示仲未有野做

5月頭就考完試 諗緊5月中定5月底去日本

乜咁啱嘅

崇日
比我就去祖國

我想快啲考final

我兩個final隔成個月 好on9

磨牙？

要影相,不了

唔好咁毒

一年最撚憎係3 4月
天氣又差
又多野搞

我今個sem仲冇上個sem咁忙 明明仲有fyp…

hd grad?

Asso唔努力升返上去 就真係等byebye

我仲未clear 過 hard

唔知幾時開始 我讀書嘅目標變咗係畢業就夠

就黎畢業啦喎咁你

LM 有冇英國final year巴絲啊

@告巴 係
@夢巴 metoo

由細到大都係抱著合格畢業就算

First year 得唔得

你想grad完即刻搵FT?

我自己都未肯定好之後點
Btw你實畢到業？

改完唔認得架啦 都係唔好改好d

記得你地啲編號嘅

del咗app好耐 今日心血來潮down番😂

係呀

Hi 我認得你

喂喂認得你喎

應該認錯 好似冇隧道

我自己都唔記得了

我唔似你地要考試

留完 然後認得係中同

好似係同不應該絲打相認

我淨係考1科

好悶呀！

Metooo

有咩做

聽日mid term但我仲做緊後日交嘅assignment

即係話自己識哂咁啦喎

又改名

你認得又有乜所謂

加油肥魚

係炒粉咁解

負進度攪唔掂

傾日十點midterm
溫左lecture1

要通頂了

瞓啦

係癲既

起身返工啦

起身既動力係零

係嘅
Not 既

走堂返屋企既動力係一百

已走

壞學生!
已經走左好多堂

想走mid term

已經又一次完美走堂

mid term 得果十幾分姐 考左咪又係得三兩分，唔好考啦

人地咁辛苦溫完你叫人唔好考

留返下年再考

啱呀 學渣嚟講幾分都好緊要

考唔緊要呀 要上多次堂好嘥時間

堂都好上

肥魚唔好受佢哋影響 專心去考

吃不到的白熊冰是臭雞

鳩下又一科

55

考埋sem break?

上堂有個女仔幾可愛
可惜佢個GM 係仔

GM又唔代表啲咩

但係壓力好大呢
想同佢講下野都做唔倒
雖然冇GM 係到結果都是一樣

溝左佢條仔先

咩叫gm

你個對手得一個

gaymate

I know that feel

gaymale

好專心咁考 個lecturer仲即時對答案 嚇到心臟病

用外語寫文已經係個苦差 仲要背我覺得自己就痴線

是咪韓文

韓狗

我都想學

+1
聽講工聯會好平

組團

越嚟越唔想讀

我都係

不了
刀系去大韓學

支持

4000蚊夠上幾多堂

星期六 大家有咩做

睇戲

有咩戲好睇

建國大業
建軍大業
建黨大業

聽講建黨最好睇

潛左水幾日 大家好

你去咗邊

無
佢Book左小妹幾日

冇去左邊 自己同外界斷絕左聯係姐

初留名

真Gay?

唔通假咖咩

白熊巴都係關心大家姐

係咪嚇親人了

熊巴

冇呀 我冒犯你就真

之前話我臭雞 未嬲完

我信你唔係

唔係咩？

我地ptgf唔係雞

大家有無miss me

你條女就miss你

到底咩係女人

無女

吃不到的

扮有女

做兵扮有女

你地有冇係連登到追咩故架？

好耐冇了
以前睇開純愛 由頭睇到live咁就大半日

淨係睇過高登時期既一個10年後既比卡超同我有個mk細妹

屌傾日又星期一

妹

不願面對

依家先返緊屋企

🤪

屌 有一篇故追到而家終於live左
琴晚冇訓追到而家 好正
冇野做可以去睇下 睇到我好激動

無啦啦多左幾個家姐同細妹
而家出正Season 2

呢啲故通常睇完都好空虛

midterm pj

甜故？

唔通鬼故

加油啦清們

約咗傾pj 全部遲到

慣咗 班人自私

當你以為自己係最遲果刻就發覺最早到咗

唔係甜故 都唔係鬼故 係一個離地故
但佢既劇情推進令我覺得自己緊熱血動畫咁

個故完咗未

推 準備新po

未呀 琴日先更新完
唔知係咪一日更新一次

等你開新Po

呢到有冇巴絲學業路途唔太順利咖

呢到有冇推咗一個月

唔順利係解咩先？
利申quit三大gap year緊，黎緊要同00年一齊讀yr1

計埋黎緊呢年就gay過兩年了

太就手。。。。

Why
本身讀緊咩？兩年係番全職定點
不過讀書真係有心唔怕遲，大把a level時代既人未grad

我反而好憎好憎番工，想快d讀番書（扮工中）

打得太多
慣咗手

前年gap 宜家讀完high dip又要再gap...
要下年嘅9月先可能有大學讀
人地22歲就grad 我就24先grad...

好大野心

其實遲兩年真係好少影響

有喇

最緊要知道自己做緊乜

我知啊
但就係想趁呢一年做d自己未做過又或者呢世都唔會再有機會做嘅野

例如自己一個出國旅行？

類似啦
但有拍緊拖 我都想

諗諗下就無機會

你走先！我頂住！
呢到好多單身狗血

我黎接力

唔好當戀人囉
當我有屋企人我放佢唔低/就咁走咗去太自私

咁你一世都無機會

畢業都有難度

巴打讀緊咩嘅？

你果科忙到嘔
我果科悶到嘔

好似好多野做咁

其實唔多 不過我好撚懶

我成日問我ELM d fd佢地都話要做功課

Hi everyone

咁你讀邊科😂

初黎報到

就嚟1001先留名會唔會太遲

都話Northumbria既IHTM

咦！你呢科有master讀喎

唔好玩我啦 我而家學都冇咩返
仲讀上去把鬼咩 求合格畢業

咁係 28到再見

master 聽講返得仲少
有錢不如讀埋

推

984

985

有錢冇心呢
同埋講真 讀完又點 都未用得著啦
咁不如真係到要先再讀

我都係咁諗 做住嘢先等想讀先再讀
不如你開新po

唔得 要熊巴開

冇人識我呀
D人鍾意你多d

究竟幾時先較返啱個世界觀 唉

?

有時我都懷疑係咪我既待人處事嗰方面啲觀念太奇特 搞到自己成日好易因為人地既少少說話甚至係說話方式而搞到自己心情唔好
雖然我知生活上仲有好多唔識講野既人 佢地講野方式我又控制唔到既 而我又釋懷唔到先搞到自己咁委屈 唉

終於有公司收留我
儲錢去Exchange mode正式啟動

係咪最近有人講嘢唔啱聽令你心情唔好
正如你講 把口生喺人地度 有時做人真係睇開啲 又或者人地隨口up但你過份解讀呢
總之凡事想開點

邊個field

新po已開

就今日既事 個gm傾pj又無出現 同佢講返個大既主題又要話我冇方向 大佬 老早問你地有冇意見你又唔出聲 想點呀係 女人真是麻9煩

就快爆post

我已經開咗新po...